突激動衝出課室 10歲女校內墮斃

RIP

紅磡十歲女童校內墮樓亡！現場為德定街二號聖公會奉基千禧小學，昨晨九時許，一名身穿校服的十歲女生，據悉在上視覺藝術課堂時，突然情緒激動，衝出課室，於走廊梯間縱身躍下，跌落地下籃球場位置，重傷昏迷，警方慌忙報警求助。救護員接報趕抵時，發現女童已奄奄一息，遂立即將她送院搶救，惟最終傷重不治。警方到場調查，於現場未有檢獲遺書，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

國家...

警方慌忙報警求助

又一單?
依個社會連小學生都頂唔順要跳樓
陰公

咩事...

國安

可能冇打錯字

好嬲
手足來架
手足會幫佢報仇

學校有教官

警曱又殺人

希望係黑警d 仔女

留意返 呢條撚樣成日扮何B仔

應該係校方？

警方慌忙報警求助。

之前有單警都唔報走去揾聖約翰

係唔係hyperactive

推

警方慌忙報警求助

記者

雨革前已經有一直有年青人受唔住社會壓力自殺了
雨革大失敗之後，就幾乎每次開學都有自殺潮…

警方慌忙報警求助

白粉報啲人個個都hi晒嘢

我果個年代真係未聽過12 13識跳樓呢代後生好大壓力

BTW rip

校方
垃圾on.99

國安法令小學生壓力大增，唔係個個小朋友頂得住

唔排除hyperactive 嗰班，遇到壓力啲反應特別緊要

共產黨打到黎

香港九龍新界無得避

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

其實咁多物種係咪得最聰明嘅人類先會有意自殺？

自殺真係好易喧染
新一代小朋友好聰明同時好脆弱

最轟動全港嘅係若蓮喪子
乜嘢學生自殺係數字？乜嘢學生自殺係故事？

Thx 已block

P.S.呢個唔係小學生

BLOCK咗好耐

有冇人幫到我

香港正式變地獄鬼國

唔係，海豚都會。

跳樓自殺係慘
但佢班同學仔仲慘

10歲已經跳樓

校長做過d乜？係咪坐係校長室睇住個細路跌落黎？好想知間學校有冇support受害者家屬

手足，唔好犧牲，一齊走

告到個校長坐監. A_A 嚴重影響他人情緒導致跳樓罪成

沙漠旅鼠都會 仲要係集體自殺

block左好耐

可能拒絕叫 希特拉 習主席萬歲所以俾人掉落街

應該都係SEN

係咪可以去聲討聖公會學校對國安法嘅解說不足？
國安法通過應該要國泰民安冇死一個人
點解十歲小朋友知道國安法通過都冇令佢有返希望

一定係學校失職冇好好宣傳國安法係好嘢嚟。

記者中學畢業未

呢家d10後

7.21翻版？

個形容講到好似鬼上身式跳樓咁

Btw...rip

oncc唔好貼link please

誤解嚟

唉。

#56875 人善被人J

對住d五毛
好心大家block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩

死人上面都玩膠
btw rip

二毛嚟

上va堂都咁
係咪發生過d咩事

「手足師」出現

個小學生係咪講左禁語
唔想連累家人 唯有......

生活喺香港就係唔開心
希望10歲學生安息🙏🏻

1 reason why

仲記得有幾個月日日有學生跳樓既新聞
個陣咁啱都好大壓力 灰撚到

佢本身有ADHD就其實唔出奇
小學都有個同學成日係咁 不過訓導走得快拉住佢

rip

基真

忘我急救

石玲(戴眼鏡及口罩者)解釋因急救得太投入，從無想過死者可能墮樓。右一為到庭旁聽的基真校長黃靜雯。(辛永明攝)

oncc東方質素係咁上下

隊完粉

痴撚線世界

果堂出左咩事

手足

10歲

一早Block咗

10歲。。

如果係狗女

正常程序

佢知到7月1日來了

會唔會比人欺凌
rip（不包括狗女、蝗蟲、藍屍女）

小學好多霸凌同非禮 由其個啲多支那仔既小學

會唔會又係校園欺凌

借個位 會員標籤功能

啲同學老師心理陰影好大 個同學前一秒好地地 下一秒跳左落街
仲要班細路得10歲
rip

突然情緒激動
可能比啲事trigger到

Blocked

最新急口令

2個字 + 3個樣

求佢同學心理陰影面積

喃嘸阿彌陀佛，一路好走🙏

其實都發生過唔少呢啲個案
呢個社會，只可以話已經係喪心病狂

rip

RIP

我諗佢班同學仔個個都會有心理陰影

老老豆豆 分分鍾係佢啲同學欺凌搞成

而家啲報導好有趣，字面睇個學生上上下堂突然發癲衝出去，中間咩事完全冇曬，究竟係有同學笑佢，定係老師鬧佢。

如果坐定定喺度，下一秒癲左，咁你不如直接寫佢撞邪啦

一定係有垃圾父母

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡 (9)

之前有新聞好似話
啲海豚頂唔順海洋公園成日表演，搞到撞牆想自殺

我都block咗你喎

反而越聰明個d物種先識自殺

你兩條撚樣當人地condom

但要夠勇氣

係犯左国安法
拉得

當時課室一定有事發生，引致學生情緒激動

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

警方慌忙報警求助

自篇自導？

#241504 喵喵0u0-1147苦主

被教畜鬧？

又俾新法例害死

視覺藝術

睇標題我以為大陸新聞.....

唔俾真係冇事發生？
可能係廢老父母好撚嚴/長期虐待佢
上上下堂就顛左？

學生係香港讀書只會越嚟越慘
日日做功課<->溫書 +洗腦教育